【sales入】俾個最抵手機plan我

背景：長期用wifi 出街上網都係睇下漫畫 IG lihkg咁
屌你老母CMHK個垃圾plan：Lite Data 98 WIFI 終於就黎完約 慢撚到 40幾kb屌

比個快過呢個既plan我

過翻電訊台啦

出左台 sorry